大巴奶換呀朗 DEAL!?

大巴拿換賓斯馬 deal

祖要+錢
賓周歐聯射手+大賽球員+專注球會唔洗為國家隊效力

大巴拿都唔洗為國家隊效力呀明明。佢去俄羅斯養生 度假咋嘛